鄭若驊張建宗

你兩個真係廢，聽到一把火！